如果條肥撚判得冇阻嚇作用既話

大家以後唔使留力，因為法律已死

仲等乜鳩
呢單野等一年先判嘅話
你就真係唔還手一年？

冇阻嚇作用？
到判你嗰陣咪罰到重一重囉根本就會偏幫

真係會拉咩
拉左轉頭送上的士啦